宇宙大爆炸之前係咩

有人話係另一個宇宙，咁一開始既野係點樣存在

之前係電腦大爆炸先

屌
大佬呀 好撚心你呀 唔好咁撚肉酸呀
幽默感唔係人人有
無咪算囉 你係要死沖出黎想攞彩想柒咁
咁你想我比咩反應你？
哈你一聲又好似hea鳩你咁
好啦 到我同其他人接龍又驚寵撚壞你搞到你以為自己真係好識搞笑
屌你老母
你唔好咁撚樣啦 摺埋一邊死返去玩大富翁啦

陳輝陽@

咁個黑洞又點嚟

don't ask me la I don't know la
all are bullshit la
if you know it you can get a Nobel prize

利申，教天文個阿Sir講嘅

冇''之前''
因為爆炸嗰刻先有時間

利申9up

上帝自有永有啊

無喇喇點解爆炸，點樣由冇野變做有野

係全能既上帝覺得悶，想整d野玩，所以爆炸

利申冇宗教信仰

宇宙小爆炸

Note 7大爆炸

點知啊 咪當係宇宙origin 囉
當之前有嘢啦，答到你係乜，咪又會繼續問再之前係乜。
任何野追根究底既話係無解

宇宙大收縮

黑洞撞黑洞

點答你

有個假說真係講宇宙其實一直經歷收縮爆炸既過程
當宇宙去到某一個階段(我估可能係熱寂)
就會逐漸收埋變翻奇異點
再由奇異點重新爆過
不過當然無任何野證實到
利申睇片得知

我好似知邊個